加泰集會一定有班收錢藍絲舉加泰旗大叫獨立 最後報大遊行人數 玩死埋人權法案

可以點拆？

拉

推

就算連登仔唔去 揾到五萬人參加已經足夠誇大人數到十幾萬 夠俾奶共美國議員作為反對人權法案嘅理由
今次可能真係俾蕭生登中

push

連登仔話，我都冇話支持獨立

割席囉，好簡單

一撚定

點割？

幾隻鬼搞𠶧

呢張唔係on9就藍屍整

去支持共產黨？

不嬲叫香港獨立果d都係鬼黎 收哂錢做野
好地地做咩要搞獨立 而家生活咁好 中國咁強大

10月23日 晚上七點半 金鐘英國領事館
10月24日 晚上九時正 18區連儂牆
10月25日 早上8時正 四路開🌼 和你返工

有冇辦法拆到？

話你淨係支持五大訴求，集會只係少數人，沉默的大多數係反對既

國際信唔信？

大家舉定D牌，乜鳩
福建社團聯會
汕頭同鄉聯會

咪得囉

外國鬼知咩意思

唔想死

Solomon: 講到明唔好connect 加泰 你係咪唔識政治

Connect 完死左，全香港人條命就係你地害既，freedom fighter 都要識玩政治傢